有冇人試過食量突然變細

舊年開始就係咁 由其是轉季 出街食成日會食唔哂 食到一半就好飽(已經係咁迫自己食) 屋企就最多一碗飯 有時都食唔哂tim 都唔知咩事 以前都唔係細食

利申: 飲食不定時 夜訓